未來內地換腎供應增加 有望減價10-20%

據消息指，未來腎臟供應將會增加，供應上升，而腎臟保質期有限，有望換腎成本將會減少，北京上海香港又有更多選擇。

送大劉上去換啦

佢咁愛國愛港

唔敢亂講野
但好多姓劉既人都由有腎病上完一轉變到精神左好多

有隱喻

咁多人死